麻煩連仔del post

係真。同路人黎, 但可能表達得唔好
比人追住咬, 抵唔住頸POST左少少私人相
怕比人跟到, 因為係公司相黎
對唔住

麻煩哂你

信你係手足
但係睇少啲連登
好多5毛pr打手
光時可以話人血
612擺到明pr狙擊

批判性思考真係好重要
但資訊又太多, 真真假假, 我好多時都唔識分
好似龍門單野, 佢係真定假, 我都分唔到
分唔到, 就直接唔掂

但如果連捐錢都唔掂, 咁真係唔知點幫要打官司既手足

簡單講睇少啲連登
花邊新聞鬥黃邊個狙邊個呢啲基本上唔睇

有啲信念太撚堅定
PR唔會洗得走

cctoy班弱智唔啱聽就會屈鳩你五毛㗎

push

今日終於領教過
心理質素唔高, 真心怕怕

Cctoy班垃圾最叻鬥黃，都唔知批鬥走咗幾多手足